嘗試估上一代 同我地意見不一

佢地可能覺得有一國兩制已經好好

起碼鄰當年唔係直接轉中國

但我地呼吸左自由既空氣

卻只能在50年內生活

太短喇

我都唔知講咩好....

反對中國暴力欺壓市民

反對引渡中國

反對港警已成公安

諗通左 未來係我地既

唔該教10後既人咩叫三權分立

仲有定立人權法案